我屋企樓下好多狗 好撚淆仆街

屌

唔止謝sir，連er er er sir都……

淆條撚
我今日做緊嘢都見到個好有狗樣既大隻佬
佢見我望住佢唔知點解佢好撚淆

準備上樓捉人？

似係 我兜左個圈上去, 入左我棟大廈同管理處呀姐講野
唔知想睇CCTV定乜

一班呀屌 唔知拉人定點好撚淆, 我唔撚想死

定啲定啲 鎖好門先
拍門唔好應
自覺自己高危嘅話可以留定schedule message比friend
未留嘅話即刻留不自殺宣言

好 係IG留左

Any update?

好似冇事
但淆到仆街, 見到佢地同管理處呀姐講野
入得黎應該係搵人, 可能有人見到人發夢報警, 可能拎CCTV, 可能攞唔知咩資料
我住D屋村係好撚多大陸人新移民, 唔多後生
屌依加日日番屋企都好撚驚, 點算

參考下，必要時可以快速聯絡多幾個團體救命